唔想談戀愛了

無聊到極你話對唔對

岩牙

想跟偶像談戀愛

想跟自己談戀愛

冇戀愛可以談

適應唔到要遷就另一個人
適應唔到要carry多一個個體既情感

負資產黎 唔好談

我遷就你
我carry 你

負資產都係資產 有咩所謂

係負累

咁又點

好撚正

我想拋低所以對人既感情 得嗎

嗯

正呀，有冇介紹呀師兄

除咗我

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

換個角度睇 其實咁樣諗係負責任先唔想談戀愛

自己知自己事，會放愛情響最後一位